凶/兇宅投資自住討論區

你邊有錢

持有邊個單位？

梅窩有凶宅？

祖傳

我家族在澳門及馬來西亞都有物業

咁你都破到產？ 你家族睇住你死

傻閪先怕買兇宅 明明就垃圾中國人怕鬼
平咁撚多
好心無錢果D人就唔好咁簡擇喇

岩

我借錢借到斷六親了

你果度遲d 就係